自認金舌頭嘅你入一入嚟

食Pizza一定係薄批
食蛋橽一定係牛油皮
厚批係窮撚先食 食酥皮就根本唔撚識食
但係我啲屋企人同我相反

咁多位巴絲有無啲飲食習慣同屋企人好唔同㗎

所有屋企人都食鹹蛋黃 得我從來唔食

我食芝心批

鹹蛋黃jeng shit 嚟緊又到月餅節

完全認同巴打既食法

食閪第一啖，一定係奶佢條界

海鮮勁腥

酥皮蛋撻先係蛋撻

結論 樓主係執返黎

識奶就奶條界
唔識就奶成塊

見又厚薄芝心想問下係咁講PIZZAHUT
薄批係餅乾咁嫁咋喎
係芝心叫好少少